［大愛撚］我諗我估到點解我會對班口德撚反感

老老實實
唔理咩登都大把人睇人仆街最開心
但好似以前我睇佢地9up會睇得開心
而家就睇到燥

我唔識分別邊d係假膠邊d係真心
但佢地講親d野都好負能量好令我反感

但係咪以前d人唔負能量呢？
唔係，不過起碼我睇日和果d會識笑
網上大把人講d現實唔講得既野，高登就最撚多
而家唔同既地方可能係太多人認真附和d黑心友
一堆屌人post我睇唔到任何一個笑點/開心既點

最有可能係我眼光狹窄左同d道德感生返出黎掛

利申
扑完個憎人富貴乜春春就順眼返
我講完都係照上

垃圾日和都有人吹奏

blocked

上網講野就除撚左平時個假面具啦

好撚辛苦架